Recipes_TH = {

	--Building Time
	
	Recipe_Make_Brick_Mold = "ทำเบ้าหลอมอิฐ",
	Recipe_Make_Bricks = "ทำก้อนอิฐ",
	Recipe_Make_Bucket_of_Concrete = "ผสมปูนคอนกรีตลงในถัง",
	Recipe_Make_Chisel = "ทำสิ่ว",
	Recipe_Put_Clay_in_Bag = "บรรจุดินเหนียวใส่กระสอบ",
	Recipe_Take_Clay_from_Bag = "หยิบดินเหนียวออกจากกระสอบ",

	--Cooking Time
	
	Recipe_Fill_Glass_With_Beer = "เทเบียร์ลงในแก้ว",
	Recipe_Fill_Glass_With_Chardonnay = "เทชาร์ดอนเนย์ลงในแก้ว",
	Recipe_Fill_Glass_With_Red_Wine = "เทไวน์แดงลงในแก้ว",
	Recipe_Fill_Glass_With_Whiskey = "เทวิสกี้ลงในแก้ว",
	Recipe_Make_2_Bowls_of_Beans = "เทถั่วต้มลงใน 2 ชาม",
	Recipe_Make_4_Bowls_of_Beans = "เทถั่วต้มลงใน 4 ชาม",
	Recipe_Make_Cornbread_Batter = "Make Cornbread Batter",
	Recipe_Make_Guacamole = "Make Guacamole",
	Recipe_Make_Hotdog = "ทำฮอทด็อก",
	Recipe_Make_Jar_of_Beetroot = "ทำบีทรูทใส่โหลดอง",
	Recipe_Make_Jar_of_Pumpkin = "ทำฟักทองใส่โหลดอง",
	Recipe_Make_Pickling_Jar = "Make Pickling Jar",
	Recipe_Make_Pizza_Dough = "Make Pizza Dough",
	Recipe_Make_Pizza_Preparation = "Make Pizza Preparation",
	Recipe_Make_Plain_Bread_Dough = "Make Plain Bread Dough",
	Recipe_Make_Pumpkin_Pie = "ทำพายฟักทอง",
	Recipe_Make_Thin_Stick = "Make Thin Stick",
	Recipe_Make_Tomato_Sauce = "ทำซอสมะเขือเทศ",
	Recipe_Make_Yeast = "ทำยีสต์",
	Recipe_Open_Box_of_Tea_Bags = "เปิดกล่องบรรจุถุงชา",
	Recipe_Open_Canned_Ham = "เปิดกระป๋องแฮม",
	Recipe_Open_Canned_Spaghetti = "เปิดกระป๋องสปาเก็ตตี้",
	Recipe_Open_Canned_Spinach = "เปิดกระป๋องผักโขม",
	Recipe_Open_Canned_Tomato_Soup = "เปิดกระป๋องซุปมะเขือเทศ",
	Recipe_Open_Cat_Food = "เปิดกระป๋องอาหารแมว",
	Recipe_Open_Jar_of_Beetroot = "เปิดโหลบีทรูทดอง",
	Recipe_Open_Jar_of_Chocolate_Wafer_Sticks = "เปิดขวดโหลขนมช็อคโกแลตแท่ง",
	Recipe_Open_Jar_of_Pumpkin = "เปิดโหลฟักทองดอง",
	Recipe_Place_Beans_in_Cooking_Pot = "ใส่ถั่วลงในหม้อทำอาหาร",
	Recipe_Place_Cupcake_in_Tray = "ใส่คัพเค้กลงในถาด",
	Recipe_Place_Macaroni_in_Cooking_Pot = "ใส่มักกะโรนี่ลงในหม้อทำอาหาร",
	Recipe_Place_Macaroni_in_Saucepan = "ใส่มักกะโรนี่ลงในกระทะทรงลึก",
	Recipe_Prepare_Fries = "เตรียมการทอด",
	Recipe_Put_Tea_Bags_in_Box = "บรรจุถุงชาลงในกล่อง",
	Recipe_Remove_Cupcakes_from_Tray = "นำคัพเค้กออกจากถาด",
	Recipe_Rip_Bread_Slices = "Rip Bread Slices",
	Recipe_Slice_Pizza = "ตัดแบ่งชิ้นพิซซ่า",
	Recipe_Slice_Pumpkin_Pie = "ตัดแบ่งชิ้นพายฟักทอง",
	Recipe_Take_A_Stick = "Take A Stick",
	Recipe_Take_Lid = "เอาฝาขวดโหลออก",
	
	--Exploring Time
	
	Recipe_Add_Fuel_to_Gas_Lantern = "เติมน้ำมันใส่ตะเกียง",
	Recipe_Extinguish_Gas_Lantern = "ดับไฟในตะเกียง",
	Recipe_Fill_Bottle_With_Gas = "เติมน้ำมันลงในขวด",
	Recipe_Insert_Battery_into_Flahlight = "ใส่แบตเตอรี่ให้ไฟฉาย",
	Recipe_Insert_Battery_into_Lamp = "ใส่แบตเตอรี่ให้โคมไฟ",
	Recipe_Light_Gas_Lantern = "จุดไฟตะเกียง",
	Recipe_Light_Torch = "จุดคบเพลิง",
	Recipe_Make_Torch = "ทำคบเพลิง",
	Recipe_Remove_Battery = "ถอดแบตเตอรี่",
	
	--Farming Time
	
	Recipe_Make_Beet_Syrup = "ทำน้ำเชื่อมบีทรูท",
	Recipe_Make_Cornflour = "ทำแป้งข้าวโพด",
	Recipe_Make_Flour = "Make Flour",
	Recipe_Open_Packet_of_Beet_Seeds = "เปิดซองเมล็ดพันธุ์บีทรูท",
	Recipe_Open_Packet_of_Cauliflower_Seeds = "เปิดซองเมล็ดพันธุ์กะหล่ำดอก",
	Recipe_Open_Packet_of_Corn_Seeds = "เปิดซองเมล็ดพันธุ์ข้าวโพด",
	Recipe_Open_Packet_of_Lemon_Grass_Seeds = "เปิดซองเมล็ดพันธุ์ตะไคร้",
	Recipe_Open_Packet_of_Lettuce_Seeds = "เปิดซองเมล็ดพันธุ์ผักกาดหอม",
	Recipe_Open_Packet_of_Wheat_Seeds = "เปิดซองเมล็ดพันธุ์ข้าวสาลี",
	Recipe_Place_Beets_in_Cooking_Pot = "ใส่บีทรูทลงในหม้อต้ม",
	Recipe_Put_Beet_Seeds_in_Packet = "บรรจุเมล็ดพันธุ์บีทรูทลงซอง",
	Recipe_Put_Cauliflower_Seeds_in_Packet = "บรรจุเมล็ดพันธุ์กะหล่ำดอกลงซอง",
	Recipe_Put_Corn_Seeds_in_Packet = "บรรจุเมล็ดพันธุ์ข้าวโพดลงซอง",
	Recipe_Put_Lemon_Grass_Seeds_in_Packet = "บรรจุเมล็ดพันธุ์ตะไคร้ลงซอง",
	Recipe_Put_Lettuce_Seeds_in_Packet = "บรรจุเมล็ดพันธุ์ผักกาดหอมลงซอง",
	Recipe_Put_Wheat_Seeds_in_Packet = "บรรจุเมล็ดพันธุ์ข้าวสาลีลงซอง",
	Recipe_Remove_Sugar_From_Pot = "นำน้าตาลออกจากหม้อต้ม",
	Recipe_Thresh_Corn = "รีดเมล็ดข้าวโพด",
	Recipe_Thresh_Wheat = "รีดเมล็ดข้าวสาลี",
	
	--Foraging Time
	
	Recipe_Butcher_Crow = "แล่เนื้ออีกา",
	
	--Learning Time
	
	Recipe_Write_Notes_On_Aerosol_Bombs = "เขียนบันทึกการทำระเบิดกระป๋อง",
	Recipe_Write_Notes_On_Bread = "เขียนบันทึกการทำขนมปัง",
	Recipe_Write_Notes_On_Cakes_And_Pies = "เขียนบันทึกการทำเค้กและพาย",
	Recipe_Write_Notes_On_Commercial_Car_Models = "เขียนบันทึกเกี่ยวกับรถสปอร์ต",
	Recipe_Write_Notes_On_Curing_Plants = "เขียนบันทึกการดูแลรักษาพืช",
	Recipe_Write_Notes_On_Fishing_Nets = "เขียนบันทึกการทำตาข่ายดักปลา",
	Recipe_Write_Notes_On_Fishing_Rods = "เขียนบันทึกการทำเบ็ดตกปลา",
	Recipe_Write_Notes_On_HAM_Radios = "เขียนบันทึกเกี่ยวกับวิทยุสมัครเล่น",
	Recipe_Write_Notes_On_Herbs = "เขียนบันทึกเกี่ยวกับสมุนไพร",
	Recipe_Write_Notes_On_Metal_Crates = "เขียนบันทึกการสร้างลังเหล็ก",
	Recipe_Write_Notes_On_Metal_Fences = "เขียนบันทึกการสร้างแผงกั้นที่ใช้เหล็ก",
	Recipe_Write_Notes_On_Metal_Sheets = "เขียนบันทึกการสร้างแผ่นเหล็ก",
	Recipe_Write_Notes_On_Metal_Walls = "เขียนบันทึกการสร้างกำแพงเหล็ก",
	Recipe_Write_Notes_On_Motion_Sensors = "เขียนบันทึกการสร้างเซ็นเซอร์ตรวดจับความเคลื่อนไหว",
	Recipe_Write_Notes_On_Noise_Makers = "เขียนบันทึกการทำเครื่องส่งเสียง",
	Recipe_Write_Notes_On_Performance_Car_Models = "เขียนบันทึกเกี่ยวกับรถสมรรถนะสูง",
	Recipe_Write_Notes_On_Radios = "เขียนบันทึกการทำวิทยุ",
	Recipe_Write_Notes_On_Remote_Controllers = "เขียนบันทึกการทำอุปกรณ์ควบคุมระยะไกล",
	Recipe_Write_Notes_On_Remote_Triggers = "เขียนบันทึกการทำสวิตช์ควบคุมระยะไกล",
	Recipe_Write_Notes_On_Smoke_Bombs = "เขียนบันทึกการทำระเบิดควัน",
	Recipe_Write_Notes_On_Snare_Traps = "เขียนบันทึกการทำกับดักเชือกบ่วง",
	Recipe_Write_Notes_On_Standard_Car_Models = "เขียนบันทึกเกี่ยวกับรถทั่วไป",
	Recipe_Write_Notes_On_Timers = "เขียนบันทึกการทำตัวตั้งเวลา",
	Recipe_Write_Notes_On_Using_Generators = "เขียนบันทึกการใช้เครื่องกำเนิดไฟฟ้า",
	Recipe_Write_Notes_On_Varied_Traps = "เขียนบันทึกการทำกับดักหลากชนิด",
	Recipe_Write_Notes_On_Walkie_Talkies = "เขียนบันทึกเกี่ยวกับวิทยุเคลื่อนที่",
	Recipe_Write_Notes_On_Wooden_Traps = "เขียนบันทึกการทำกับดักไม้",
}